[腳膠勿入] mikielai 對腿港女黎講算最世界級 ！！！！！！

唔夠白 FAIL

營養不良

絞絞地

唔夠白滑

太幼，大陸妹腳

冇波

利申：中學同學黎

連登仔：一般貨色 我老母對腳都靚過呢對腳

有冇腳趾睇下?

老母咁靚但生到個仔要去金鐘聚會

有腳已經夠哂玩

依條女唔靚

我ok

屌, 香雞咁幼

靚唔靚見人見智 我覺得好正架啦 不過總有D連登仔又有位入到

Lm

太瘦 樣又唔靚

筷子腳 無肉地無線條